美眾議員約霍：美國必須繼續與香港人站在一起

Thanks